平時不合作運動影響唔到我

平時不合作運動影響唔到我
今日終於影響到我
搭地鐵巴士都塞
返到公司成12點

但係
我真係好撚開心呀
認同請讚好
Keep going手兄們